有冇巴打同我一樣考D5E嗰陣寫晒啲重要嘢喺口罩入面？

夠分直入A1 岸已上
終於可以爆俾大家聽

HKEAA catch me if you can

報驚

講你就講啦屌你老母
唔講無撚學人開po

推

勁 可以點睇？